父親連環姦殺10女 女兒憶述︰拎衣櫃啲衫嚟著 原來係受害人嘅

英國格洛斯特（Gloucester）克倫威爾（Cormwell）街25號是當地有名的「恐怖屋」，因為約廿年前一對連環殺手夫婦在此處姦殺10名無辜少女，包括自己的親生女兒。這對變態殺人夫婦的其中一名女兒就是在充斥著虐待、暴力、性侵的環境中成長，她憶述兒時和姊姊在衣櫃裏發現一堆少女衣服，一起穿上身玩「變裝遊戲」，渾然不知這些全是受害者的遺物。

連環殺手韋斯特（Fred West）和太太露絲（Rose）1994年被正式拘捕之前，共殺害了10名女子當中包括他自己一名女兒，他們將屍體藏在地窖及埋在花園，案件轟動一時。韋斯特夫婦的二女兒梅(Mae West)事隔多年出版回憶錄，細述恐怖又痛苦的成長經歷。

梅一直知道自己成長在一個有問題的家庭。在父母共8名孩子中，梅排行第二。媽媽不時毒打子女，還試過用刀割傷梅的胸口，把她們頭髮剪到極短，令她們在學校遭到欺凌；爸爸叫媽媽賣身賺錢，家中經常有不同男人上門，梅還偶爾要幫忙接聽客人的預約電話；父親雖然不打人，卻一直非禮她和姊姊，迫她們跟他一起觀看色情電影，而媽媽從來不會阻止。梅說童年陰影一直持續到現在，至今她洗澡時也會不禁瞄向浴室門，害怕有人進來侵犯她。

梅覺得自己的家庭也有「正常」一面，「我們一起吃飯、看電視、慶祝生日和度假。」每當女兒生日和聖誕，媽媽會親手製作蛋糕；爸爸會堅持全家一起觀看女皇發表聖誕文告，他是皇室忠粉。她的印象中，爸爸比較會說笑、可親，最喜愛電影竟是卡通片《小鹿斑比》。

雖然一直有上學，但梅的情況從未被外人發覺。對於年幼的梅而言，她選擇盡力隱瞞家事，原因之一是感到尷尬難啓齒，另外還因為她覺得家庭是唯一有安全感到地方。因被媽媽迫穿男裝鞋，剪超短髮，梅在校內被欺凌，變得更依賴家庭。

在梅的家中遇害的少女，有部份是租客，但因使用獨立的門口出入，因此梅很少與她們碰面。她記得8歲時有一天，她和姊姊發現一個衣櫃內塞滿女裝衣服和鞋，兩姊妹高高興興拿來穿，媽媽表示毫不介意，「我們不知道我們把玩的是受害人的衣服」；她們又會在地下室玩，卻毫不知道地磚下的，就是受害者遺體。

然而，對梅而言最大的創傷，是父母殺害了她長久以來唯一玩伴－－她的姊姊。有天梅放學回家，父親告訴她「姊姊走了……她去了度假營打工。」當時梅深信不疑。但數周後，梅開始懷疑為何從沒收到姊姊的信件，父母甚至假裝跟「姊姊」通電話，讓家人以為她仍在生。梅與兄弟曾嘗試聯絡尋人節目幫忙，也試過考慮報警，但被爸爸阻止。後來，梅到了16歲，找到工作後就搬了出去，找尋姐姐的事就被時間沖淡了。

韋斯特獸性不改，1992年他被控性侵13歲女兒（即梅的妹妹），同時露絲被控是同謀，最終因受害人拒絕上庭作供，案件被撤銷，但這對夫婦失去餘下4名孩子的撫養權。最後警方在1994年在這對夫婦的花園起出梅姊姊的遺體，韋斯特承認殺人，才終於揭發真相。
父母被判終身監禁後，在1995年的11月，梅收到獄中媽媽寄來的信件，信中寫道︰「我愛你，而且我希望做任何事來幫你度過這些時刻，希望你快樂。」當時梅已經23歲。她在回憶錄中說道︰「我或許天真，但內心深處，我知道媽媽從不愛我。」

想問點解會咁

但心理變態係咪無得解

覺得係使命

可以2公婆都有問題先好野
完全覺得咁樣既生活先係正常咁....

最尾嗰句 一世陰影

佢地個心理機制同正常人唔同，就算搵心理醫生教導佢地都係哂氣

咁撚恐怖上天仲俾佢地生成三個女 有姐姐又有妹妹，真係痴撚線家庭

屌你老母真係人神共憤，點解呢類垃圾可以作案咁耐都冇比人拉，年中有唔少失蹤案可能變晒做被害者了

個呀媽仲好意思話係為個女好...痴撚線父母

間屋依家拆咗，變咗個公園了

好似電影咁 真實都有咁恐怖既事

右手面黑衫個女仔都叫幾可愛, 個老母就真係令人不安

當年事件發現的新聞 （5th Mar 1994）

是 一生都感受不到媽媽的愛 好痛心

先天冇同理心

殺你仲好快樂

普通人虐待人會覺得好辛苦

應該話好彩我地點諗都諗唔明心理變態既想法......

嘩屌 真係扯右

冇父母嘅關懷都算啦
仲要殺埋最親個家姐

使命召喚

成世人都唔會打開心扉了 希望有人可以比到幸福會醫返好佢個心